英國肯德基將推素食炸雞 保證不改秘方

市人愈來愈追求健康飲食，餐飲業都開拓素食市場，英國大型連鎖快餐店肯德基亦準備分一杯羹，研發素食炸雞，期望2019年在英國全面推出。

素食炸雞是英國肯德基健康餐單計劃之一，希望將每份餐單的卡路里降低20%，並擬2020年後推出各種低於600卡路里的套餐。

英國肯德基表示：「一旦我們完善了配方，我們打算今年與客戶進行測試，如果一切順利，希望在2019年推出新的素食選擇。」

英國肯德基又表示，新餐單如同原有餐單一樣美味，「這一個棘手的挑戰，因為我們的支持者絕對喜歡我們的傳統食譜，我們不會改變『上校』的11種草藥和香料的秘密配方。」

執錯雞就仆街了

又想食雞又想食素

啲雞已經難食
重要素炸雞

因為有素食撚投訴無素食？

香港幾時有素食ptgf玩？

英國KFC好好食喎

減20%卡路里依然好高

素食ptgf 植物人出嚟做賺醫藥費

G持

齋雞粒？

好似幾正

係香港垃圾姐,外國係點就唔知